有無高手 出手改下呢個icon

想加套警服 (白衫/藍衫)上去